新手!!!!!!點樣解決色情垃圾廣告

如圖!!!!! 唔知點先解決到, 試過好多方法都唔得......

上少啲咸網

唔該各位巴打幫幫手!!!!!!

裝個360防毒清左佢

裝埋百度 金山

裝HAO123

按入去

好耐無見過人中依d咸濕毒啦

加入會員

試下上hao123搵吓點解決

畀左會費咪無廣告囉，少少錢都唔肯

各位巴打, 我只係想真心解決問題

認真答你
裝3721

按入去選中出

用左adaware未

比返d廣告人啦

影番張一樣動作嘅相 再send去佢個line
跟住佢會幫你解決

刪左system 32個file佢

樓主課左3980做基本會員?